有冇覺得李慧詩奪冠越多，馬路上踩單車既人就越多？

等於而家街場個個射三分咁
個個都想做下一個？

射三分唔洗
踩單車會被車車死

咁算唔算帶壞風氣？

算
因為三分係on9打法，係導致nba冇人睇既原因，所以勇士所謂王朝其實係垃撚圾

佢踩場地單車
啲人馬路踩單車唔同㗎喎

即係點？

咁單車呢？

真正有益身心運動 唔會有絕對既身高優勢先
矮到坐上去踩唔到腳踏唔計